沙田手足

至少16架EU車包括旅遊巴閃燈經過獅隧紅梅谷迴旋處